全盛時期究竟有幾多女仔叫阿Ling/阿Yan?

由細到大身邊識得十幾個人叫阿Ling(玲/寧)，Yan(欣/恩/茵)就廿幾個

Ling Ling Ling Ling ling

寧 = {ning} not {ling}

你個名有個寧字？

無 我唔係女